\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Winter, heut hab ich dich tanzen gesehn}

\beginsong{Winter, heut hab ich dich tanzen gesehn}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/winterheuthabich} 

\newpage

\beginverse 
2. Du h\chord{h}ast unter W\chord{D}atte den W\chord{A}ald fast begr\chord{D}aben, \\
bel\chord{G}ädst jeden Ast damit schw\chord{h}er. \\
Dein Wind scheint sehr \chord{A}oft scharfe Kl\chord{D}ingen zu h\chord{G}aben, \\
auch tr\chord{h}ägt er die V\chord{A}ögel nicht m\chord{h}ehr. \\
Das st\chord{D}örte mich \chord{A}oft an dir s\chord{D}ehr. \\
\endverse

\beginverse
3. Du br\chord{h}ingst Zeit zum \chord{D}Atmen, du br\chord{A}ingst mir die St\chord{D}ille, \\
ich s\chord{G}itze und lese ein B\chord{h}uch. \\
Ich schaue h\chord{A}inaus übers Gl\chord{D}as meiner Br\chord{G}ille. \\
Dein fr\chord{h}iedbringendes w\chord{A}eißes T\chord{h}uch \\
ist, \chord{D}um dich zu l\chord{A}ieben, gen\chord{D}ug. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Knut Kiesewetter
\end{angaben}
